# README #

### Фронтенд для админки Биллинграда ###

* Сейчас готовы страницы: пользователя, часть страницы проекта, часть страниц компании
* есть возможность редактировать юзера, компанию, проект
* дизайн поменялся, стал проще и более похож на бутстраповский. Будет проще верстать сторонним кодерам.


### Установка ###

* Можно поставить на любой локальный сервер, в качестве db используется firebase.com - https://burning-fire-2197.firebaseio.com/
* Файлы ангулара находятся в app/
конфиг и рутер - billingrad.js
контроллеры - controllers.js
фабрики - services.js
директивы - directives.js
* Весь css в препроцессорном sass'е - в папке _preproccessors/ . Скомпилирован в css/
* остальное как обычно

